連登今次真係盡失大量巴絲打民心

每一個人都有佢嘅價值觀
肥屍大隻喜歡睇到全世界都用正字
呢個我哋唔可以阻撓佢
調返轉嚟諗 人哋貪方便用「左」
並唔需要不斷不斷無限放大
你鍾意花時間打正字
人哋都可以為咗慳時間打「左」
點解一定要統一所有人嘅價值觀
點解所有人一定要服從 打個「咗」字
唔打嘅就要接受你嘅騷擾

一直以嚟 肥屍大隻每日以極高速度回應大量主題
呢點已經可以知道係有一班人控制呢個帳戶
除非真係有一個人得閒到每日二十四小時都睇住所有主題
其實佢去宣揚佢嘅價值觀係無人反對
但問題係佢嘗試以一個風趣幽默但其實又唔好笑嘅方式
「咁右呢」等等數之不盡嘅回覆
其實係好令人煩厭
特別係某一啲好正經嘅話題
例如有會員嘅家人不幸逝世等等（抱歉例子太多未能一一盡錄）就問人哋死咗猛右未
係學術台正經討論期間亦回覆毫無意義嘅回應

以上種種都係佢一直以嚟嘅行為累積下來俾人嘅感覺
如果咁樣都可以話佢冇影響到正常討論
又或者管理員覺得佢係有針對着主題去作回覆
咁我覺得處理呢件事件嘅手法上
望遠等一眾管理員只係漠視會員訴求
同九巴完全冇分別

討論區係由人而組成
如果會員無法喺討論區正常討論
每次喺主題都要睇肥屍大隻嘅無意義回應
再連同其他部份會員同佢之間嘅罵戰
咁試問仲點樣討論？咁樣都叫正常？
仲係你哋希望想見到嘅「延續用戶最好嘅體驗」？

即使我封鎖咗佢都好
下面仲有好多會員再作回應佢
而每個主題都有唔同嘅會員去回應佢
大部份都唔支持佢嘅
如果我淨係想睇正常討論嘅回應
咁我要封鎖幾多個人先夠？

唔去解決問題嘅根源
而係叫提出問題嘅人接受呢一個問題
係咪越嚟越似香港政府？ 同高登有咩分別

再次 再一次 懇求管理層 認真審視肥屍大隻事件
唔希望見到一粒老鼠屎破壞咗呢碗粥 感謝

煩撚到仆街 成日一堆唔關事回應 完全係痴撚線

咁右呢 / 右邊冇....
仲要有幾個陪佢癲
次次頭幾個回覆都係睇佢地嘈 好鬼煩

同意
有時有啲認真post都仲要玩野
咩居心
家人死左已經好難過
仲要係人地post搞事

Block左都有人回佢個度煩

跟住就完全無辦法繼續正常討論
斷斷續續都有人同佢糾纏

以後所有online game亂咁屌鳩人既 可以公投ban佢

系牙ching

廣告費已袋 理撚得你

根本admin出聲, 唔理再修例, 再唔理先小懲大戒已經得

咩情況心照啦

講真連登仔夠成熟
就知呢種人係唔使理
佢就會自動收皮

樓主屌佢話人唔用（咗）字而用（左）字 咁其他啲傻柒屌人用（牙）呢啲又點 要ban就一次過 唔好淨係針對某人

系 我刀覺

你明唔明樓主講緊咩

咁右呢？

甘右典牙

咁你有咩建設性意見？

連登嘅出現一直都唔係一煲粥
大量00後小學雞 新香港人大陸仔

咪係
有堆左膠話咁同共黨有咩分別

我覺得佢呢種行為唔應該歸納做正確
有人打錯字 咁係佢有問題 點解要其他人一齊受到騷擾？
正如五毛出現 大家都知唔理佢就得 自然會沉底
但肥絲係連正常認真學術討論都要阻住晒
咁樣真係好咩？
問題根源無可能係打錯字嘅人
正如非禮強姦咁 又係因為女人著得小所以抵姦抵非禮？

言論自由唔代表可以騷擾同影響人
連學術台都搞真係頂唔順 平時都當睇佢唔到
仲學人講大愛 捍衛言論自由個班
道德高地就拎晒
呢啲就係香港人嘅劣根性

細蚊仔劣質論壇

系 港得巧巧牙
禾刀同2

連登一開好多人反肥婆
肥絲見到就整啲肥閪圖
整完啲肥閪圖諗住上到位實冇死
點知之後連登上架左啲肥閪圖比人屌到仆街
唯有落架 肥絲差小小就上到位
之後又諗用乜野辦法先可以再上位呢？
就見到啲人捉5p字
佢終於又搵到上位新方法啦
點知佢自己又係咁柒
明明之前自己開既post打埋晒啲錯字都走出黎扮大師
你話佢開個新ac黎捉人錯字都起碼冇咁黑人憎
但佢又唔係 係都想要自己呢個名上位
越搞越柒

享受言論自由
前提係你唔可以影響到討論氣氛

始終其他人都有權好好地討論正題
下下左左右右咁真係好煩膠

我一早block L 左佢
算係比較好彩

呢種情況同小組討論一樣
明明中文你叫人用英文咁九唔搭八

肥絲大隻啲留言速度同廣泛性，根本就唔係一個人嚟，而係有team 人係背後。
至於係咩原因，我猜唔透。

其實無話要bam 我都知呢個舉動係行唔通
但唔應該將佢嘅行動歸類做「無影響會員」/「同主題有關」

連仔根本同條肥鳩有路
肥婆icon已經係好例子

推 支持

左光斗點計先 顯示到佢根本唔係旨在糾正
而且我無話要ban佢
有心捍衛正字我會支持
但假膠玩野 連會員死親人都問死埋右未呢啲都值得尊重同支持？
打錯字同著得少係我角度都無問題
手快打錯 請見諒 我都係講道理 無必要上晒火
但如果連我呢啲打開正字都要受到騷擾
出句聲都唔算係為反而反
如果有其他人做同樣行為我都會反對

其實只要承認佢係做過火咗 提點佢收斂一下都已經可以令唔少人下火 唔明點解要撐到底

我重申多次啦 我無意用ban呢個形式去處理

因為佢挑釁到其實人回post就要ban佢？
咁係本身會員質素問題 唔只係肥絲

要捉字我比你捉
吾字唔屌
系字唔屌
甘字唔屌
只係嘈個左字？

選擇性改字？
唔敢屌波台班友？

你平時做假膠玩下真係無所謂
但你都唔會得閒到日日每個主題覆埋同一類型嘅回覆
呢個係你同佢嘅分別

系你老母

點解你啲字忽時5p忽時正常

隻肥絲同連尼住fd底

重申多次 唔主張ban佢 我只係唔認同管理員將佢嘅行為歸納做正常回覆 但我亦同意連登會員質素真係有目共睹偏低

公私分明真係好難咩
我90%可以肯定肥絲由一班人控制住
真係覆得好快 每日大量post都見到佢

根本呢度係社會縮影
依家總有班人將小事無限放大

佢中意提點正字咪由佢囉
大把人講有違道理既事夠煩到人
但只要唔犯法唔犯版規就白花齊放

你依家話佢寫下字要提點
係咪去提下亂倫 戀童 搭地鐵用小童飛好過
麻鷹唔管管雞仔

網上唔需要自制23條

佢根本唔需要提點
無中立標準只會攪出不公搬龍門
唔好除褲放屁咁多餘

米咪撚理佢囉 你有你言論自由 佢有佢的

宜家為左個你認為on9既留言 叫admin收窄用戶既言論自由行使權？喂你讀緊小學？學下接納多元性啦

一直都覺得肥絲=連尼住/望遠
又有個人專用icon，又可以24小時秒速回post、又可以唔比人ban

好撚煩 覆佢班友都照block

唔係要收窄行使權
我只係希望可以有一個中立嘅界線分清邊啲叫合理
咁就唔會口同鼻拗

我一直都無對佢嘅行為有任何意見
但如果人地親人死咗都要搞事
唔識左光斗又出嚟串人之後扮問問題
學術台又加入倒亂
要接納呢種多元性 我只會話不敢苟同
連登嘅低質就係因為呢種行為
當年高登03個陣有無呢啲情況出現？

有學識嘅 真正捍衛中文文化嘅 自然會得到尊重 唔會搞成今日咁 呢個係普遍共識

同埋都係理性討論 唔使咁上火問人係咪讀小學

其實大家都應該學肥屍捉人字失 直到無人再玩連登 d人先會知問題所在

死咗親人就可以打錯字？
打錯字咪叫佢改正
我認為只要佢唔係假膠懶搞笑咁捉
佢根本就無問題

你死咗老母之後比人問死埋右未
我諗你眼火爆都似
除非你好憎你老母 咁我無野好講

［咗］係正字？ 同點解［咗］係正字？

連登邏輯：有人學肥絲留言，走去ban肥絲

有人用老牛通街斬人，走去拉賣老牛個條友

00後真係社會中嘅廢物，小小事都邏輯混亂，承受能力又低，香港未來靠呢班抗靶契弟，等收皮啦

Define “中立” 唔該

arm ar~

我都話唔係要ban

唉 連登質素就係被呢啲人拖低
又唔睇晒人地嘅主張 出嚟講句00後就走人
好可悲

ok 理性討論 每個人都係受硬唔受軟 同所謂管理員理性係冇撚柒用 要以毒攻毒 肥屍講一句右 個個人都要引用佢 一齊講右 齊齊幫肥屍洗版 幫肥屍創造冇意義嘅回覆 個個quote 句句quote 密密quote 直至所謂管理員認為係問題為止

我都唔係話要ban 你咁樣覆會開心啲嘅我阻你唔到

咁你唔理性有咩好講
死老母同打錯字有咩關係
死咗老母做錯野就唔洗比人捉

岩牙
鴨免應該加個block人功能
Oh wait....

去討論咩喺正字反肥絲已經失敗
你自己打錯字在先然後話人阻你討論好本末倒置

日日開呢啲夠煩啦
無限loop

根本就冇問題，洗乜解決

你可以唔鍾意睇肥絲留言，但係佢嘅留言有對你造成實際嘅損失之前，你都唔可以剝削佢留言權利。

咁錯字有無影響你正常討論先
有無需要不斷用埋啲懶好笑嘅「咁右呢」先
同埋咗係口語引申出嚟 點解咗先係正字？
捍衛中文我支持
但呢種方式不敢苟同

人人價值觀唔同 我唔會因爲你唔支持我就騷擾你
呢個係分別之處
我唔會不斷問你「咁.....呢」之類嘅低質回應

一路講提點 唔係ban
又話中立標準 由邊到睇既”中立”?

係咪每個post講道德尊重
咁係咪蔡若蓮死仔個d都要提
你淨係9up幾句假大空
唔諗下本來無清晰界限就係有背後原因

你啱 一件事點都要終結 所以希望認真處理咗佢
唔係樣樣野都可以不了了之

你咪就係無限放大d仆街囉

咁呢度係要用口語嚟作書面語去溝通
我地係習慣咗當本字無書寫字意思時
就會以同音字加個口字部去作目標意思
"吾"無"不"嘅意思，我地加個口比佢作"唔"
咗同左如是

問題係好撚多小學雞喺到借肥絲上位 呃正評
之前個垃圾post都呃到萬幾個讚

其實肥絲有乜好討厭,, 佢唔X埋右呢下雖然個個post都有, 但無洗到無法討論喎, 每post一句之嘛,, 有乜咁大件事

上高登/連登捉錯字係社群特徵

再講如果肥絲個"咗"字真係有錯
點解你唔引返經典嚟屌佢？

仲有嚮度屌肥絲班雙標準狗
下次唔該屌埋班一見”吾/系”
就即回”吾/系你老母”
我夠覺得好撚煩 睇得明咪得唔駛嘈
但緊持正字/非正字 點回post係個人選擇

可唔可以有D reference 睇下 同證明下 （咗） 係正字

根本就係程度問題
佢每post一句當多人屌佢咪又係幾句
好撚影響啊

我只係提出一個可行又唔極端嘅方案之一
話ban又唔得
提點又唔得

但佢做嘅的確唔可以歸納正常嘅行為
咁提出要個中立 實在嘅界線係咪又唔得先？
無清晰界線係好 自由度最大化
但因為呢樣野就要默認接受佢嘅舉止？

道德高地從來唔係我要爭住企嘅地方
尊重則係人與人基本要有嘅野
如果一個社會連尊重都無
咁會淪落到咩地步

當然網上討論講下笑輕鬆下正常抽水串人都唔會有人有異議
呢個係共識
你要捍衛正字無問題
你唔可以簡單留番一個「咗」字
反而問人親人「死埋右未」
如果咁樣叫合理 批評佢呢句都要叫「乜都道德尊重」
咁可能係你仲未理解到我諗法
不過都多謝你嘅意見

岩啊 真係好煩
左左右右

照你咁講你都可以唔理我
唔通我又話你無限放大嘅仆街？
對事啫 唔好咁上火啦

我上面講咗個"咗"字係咩邏輯變出黎
你見多識廣比個正字嚟ok?
Ps 係啲 唔係d

佢自己早排出post都用左字啦
屌完佢咪又係唔認繼續洗版
有用咩

唉 一日比一日低質

可行？你真係好幼稚唔明點解唔可行
你既中立并唔係其他人既中立
講咁耐一句實質點set把尺都答唔到

肥絲雖然肥，但佢個腦都唔係全部脂肪
佢識係合理範圍裡面煩撚到你最盡，你吹佢唔脹
要佢收皮就要大家一齊block 佢，唔好quote 佢，唔好再提起佢，當佢完全透明

咁貓呢

我唔係講佢早排嘅左
係講緊你話佢而家個"咗"錯

再講佢之前錯唔可以而家啱返？
以前打咗錯字永世唔可以捉人錯字？

我一向重點都係完全同意佢捉
只要佢唔假膠地捉就更好

只有亂咁、亂鳩，冇亂狗，睇你咪一鳩樣

（啲）又係正字 ？

如果係正字 就請你根據某本字典定義比大家參考下

如果唔係就唔好話人打錯字

我都支持佢正常捍衛中文
所以一直都無話要ban佢
只要嘅舉止正常嘅 其實真係無人阻止到佢
我開頭都有話佢有佢價值觀係好正常

法律都係一把中立嘅尺 都係由人討論而成
單靠一人所指嘅中立 仲係中立嗎？
所以先要處理

咁唔ban佢 你想admin點做

開左ban人先例
之後一定好多爭論

其實想肥絲收皮好多方法嘅
首先係唔好俾佢吸引到注意力
簡單啲黎講就係咪撚埋佢
連負皮都唔俾
佢班人無癮 好快消失

5p字其實都無影響正常討論
因為照大家logic睇得明就ok
點解你又跟風屌?
如果要討論喺咪正字建議你去睇吓之前屌肥絲個post
勁多人敗走

用番同一個網

最基本都唔會話佢係正常討論無影響人先啦

有壞習慣要改正咪覺得煩囉
我打開咗 一點都唔覺得煩

佢話提點
話可以set套好似法律咁中立既野

真係幼稚到震

你啱

乜撚野一點都唔覺得煩，口語就口語，書面就書面

THX

上網見到煩膠就ban 人
大把人玩假膠煩膠
又唔係貼如意金鋼棒又無貼核突圖
幾隻字都話阻住你睇咁不如你屌左啲廣告先啦

下次我個個post 留個 你係咪又要ban 9我呀？

如果一直客氣討論都要被你話幼稚 仆街等惡言相向
咁睇嚟討論嚟都無意義
你喜歡啦

無話要ban 你邊句睇到？

我咪講咗個咗字邏輯點出嚟
一係你咪唔好理肥絲
一係你咪比個正字出嚟屌返佢
ban佢而避開咗討論邊啲係正字對邊個好？

咁點解唔可以口語加書面語？
潮文打 是咁的 就得？
正如點解唔可以打左 一定要咗？
唔打就要不斷咁右呢？

Bam你老母啊？ 查唔撚到嘅？

屌 曲線真係要講明

咁大家記得背好哂D字 先好打字

笑乜春啫傻鳩，曲線都唔撚識

如果佢肯坦承認錯 正常捉字唔好懶好笑咁
根本無人會對佢做嘅野有所厭倦

你呢幾句野咪論證左你站係道德既立場

而且仲強調左個人既情感落去，

咁就算佢係口臭 但亦冇犯任何既錯誤，

如果連仔咁都ban得佢 咁不如順便報埋警拉佢啦。

正義同公平係兩樣野 ，麻煩你搞清楚，

唔好再講啲咩個人認為既對與錯，佢冇犯法，亦冇遺反

板規。

如果你係覺得呢到係唔適合你上既，你可以走。

肥絲比人ban既，我都會走。唔係因為我鐘意肥絲，

係因為佢冇做錯

點解唔係㖺？真心一問

Your spring pocket will be barbecued囉

咪就係話比你知 乜鳩都捉 就天下大亂囉，吾系甘牙呢d同5p 有極度關連先捉，係因為高登好憎5p狗， 左根本就唔撚關事。用你個腦未啊

咁要睇條線擺邊到
比如係咪要極端到用返古字先為之啱
而肥絲條線只不過係口語而本字無其意思就加口字部
你地要唔理性咁將件事極端咁去講咁第二回事

再講 你係覺得佢錯咪指正
佢一句半句有幾撚影響你討論
佢係執錯字啫

呢個係你價值觀 我唔會強求你跟我一樣
肥絲就不斷逼人打個咗字
咁樣有意思咩？
又唔見佢入波台肅清假膠？
你都打個左字啦 唔通因爲咁人地就有權騷擾你不斷咁右呢？

肥絲係好撚煩
但諗深一層 佢既回覆只係佔好少位
亦真係無d好冒犯/侮辱既字句
咁的確要專重表達言論既自由
係佢無犯洗板的論壇既規例下 無理由因爲我地唔鍾意佢就ban佢既 咁同共匪強行dq我地d民選議員無分

但真係要講句
肥絲你真係好煩呀

連捉字既起源係乜都唔知，就無限延伸以為乜都要捉，係咪食撚慒左你班柒頭？

連登正字 運動正式開始
大家識做啦

總之打（左）就一定要捉，其他錯字要睇下人地點睇條線擺邊到

舊登打咗字不嬲係"o左"咁打
登齡淺

係 佢就係有權

佢點樣逼你，打句字就叫逼你？

係一篇包裝得靚d既屌肥絲文
但係其實論點依舊
一樣野蠻
咪又係話肥絲回覆無意義一鳩樣不斷重複之類啦
總之結論係令到你覺得好討厭呀麻
咩而家連回覆得無趣無謂就要俾人bam架喇
咁連登9成俾人bam咗啦
又話人回覆影響討論
次次佢都係一句起兩句止
完全無洗過版喎
咁都影響你討論？係咁既話你不如諗下問題出係邊個度

咪係囉 連你覆句野都未必會花時間驗清係咪正字
上網都要咁拘謹咩 唔打咗就要被人騷擾 咁都叫合理？
你唔打個㖺字我纏住你講「春天呀？」咁樣你會開心咩
係嘅話我無野好講

不你老母嬲
上左十年登 又要話你知？ 從來冇打過o左

Too long😂

屌， 連囝同望近食我啲左右屎啦

唔係不嬲都開始緊
殘體5p大把人捉

仲未知我係撐緊你

所以我無主張ban佢
但最低限度都唔應該定性佢嘅行為做無影響會員討論/同主題有關連

岩牙 , 禾鐘意打5p字 , 梨吾巧逼禾統一吾打5p字既觀念牙

你嬲緊你老母 兩皇一后啊？

既你老母咩

咁點解一定要鬧人老母先
係咪咁就有用啲先
下下都提老母
唔可以理性啲討論咩 認真post

咁你發脾氣唔理性都無得再討論
不嬲舊登係打"o吾"同"o左"
後期加返字先打唔，咗keep住係"o左"
你上咗十年都唔知你就真係唔知你呢十年睇過啲乜

打個9字唔通我又捉你咩...唔好無限放大啦 明咪算 阻礙正常討論

你要捉我阻唔到你，但以前舊登就係因為5p先捉

笑緊你曲線串緊嗰條友

你開心就好 無人會阻你

有人打 有人唔打，乜野叫不嬲打
1. 以偏概全
2. 嬲你老母

咁你一時時打， 唔打。
唔通又要，你老母 。你老母咩...

樓主敵我不分
乜鳩春樹又唔識玩膠
好睇過戲

撐正字又瘋狂打錯字，真係冇眼睇

你開心就好啦 我都係想認真討論 無諗咁多
有打錯隊友嘅自摑幾巴掌啦

仆街了 想話自己6親都要俾人批鬥了

有個叫 好好 既會員都學緊肥絲 肥絲近排都少左捉人字

不嬲正字係乜
真心問

一向

有返不嬲個音呢
我真係未見過有人捉不嬲
如果個正字係真我會改正

更正人正字係完全冇問題
但肥絲個種煩膠低質式更正真係好影響討論

好難改
唔通打開速成既真係慢慢搵個 咗 嘅 出黎咩
係冇左肥婆icon先開始捉
成日想製造話題
最後搞到神憎鬼厭

乜撚野論證黎

每一個人都有佢嘅價值觀
連登仔喜歡睇到全世界都用左字
呢個我哋唔可以阻撓佢
調返轉嚟諗 人哋貪方便用「牙」
並唔需要不斷不斷無限放大
你鍾意花時間打正字
人哋都可以為咗慳時間打「牙」
點解一定要統一所有人嘅價值觀
點解所有人一定要服從 打個「牙」字
唔打嘅就要接受你嘅騷擾

一直以嚟 連登仔每日以極高速度回應大量主題
呢點已經可以知道係有一班人控制呢班帳戶
除非真係有一個人得閒到每日二十四小時都睇住所有主題
其實佢去宣揚佢嘅價值觀係無人反對
但問題係佢嘗試以一個風趣幽默但其實又唔好笑嘅方式
「牙你老母」等等數之不盡嘅回覆
其實係好令人煩厭
特別係某一啲好正經嘅話題
例如有會員嘅家人不幸逝世等等（抱歉例子太多未能一一盡錄）就牙人老母
係學術台正經討論期間亦回覆毫無意義嘅回應

以上種種都係佢地一直以嚟嘅行為累積下來俾人嘅感覺
如果咁樣都可以話佢地冇影響到正常討論
又或者管理員覺得佢係有針對着主題去作回覆
咁我覺得處理呢件事件嘅手法上
望遠等一眾管理員只係漠視會員訴求
同九巴完全冇分別

討論區係由人而組成
如果會員無法喺討論區正常討論
每次喺主題都要睇連登仔嘅無意義回應
再連同其他部份會員同佢之間嘅罵戰
咁試問仲點樣討論？咁樣都叫正常？
仲係你哋希望想見到嘅「延續用戶最好嘅體驗」？

即使我封鎖咗佢地都好
下面仲有好多會員再作回應佢地
而每個主題都有唔同嘅會員去回應佢地
大部份都支持佢地嘅
如果我淨係想睇正常討論嘅回應
咁我要封鎖幾多個人先夠？

唔去解決問題嘅根源
而係叫提出問題嘅人接受呢一個問題
係咪越嚟越似香港政府？ 同高登有咩分別

再次 再一次 懇求管理層 認真審視牙牙牙事件
唔希望見到一粒老鼠屎破壞咗呢碗粥 感謝

肥絲大隻係連登其中一位合夥人
所屬公司嘅集體帳戶

如果唔係 有乜可能一條友喺咁短時間內
整晒全部肥婆gif

冇乜所謂 以前都有班人捉埋晒d吾系甘牙

又係影響晒個post

岩牙xddd
冰個再吾我老母我即使公投bam勁佢😂😂

傻鳩樓豬

死5p

「嬲」本有意思，不應用作 “always”/ “usually” 既意思，我以此略作google 有人話係 「不溜」/「不留」

我唔能夠確認係咪真實寫法，但用番 反對「左」字既邏輯（咁右呢），「嬲」就應該係錯

你打啱字咪唔使畀佢煩囉

但系巧多人屌喎

耳家留煮哇「左」仙岩牙 仙信文森牙

以後大家回post都要一定要做認真撚
所有與主題無關既鳩up言論一律bam柒處理
支持人治

禾地5p囝波台狗鍾於油出頭天

好事嚟

正確方法係立咗規則先，然後先ban

啱

垃圾教育出黎咪有點既質素
唔係話笑尻97後00後,但真係好低質
屌西叫雞招SP睇絲打腳同波

唔敢講80,90後好撚高質但唔會咁撚垃圾先
上上下下左左右右前前後後火車屌閪洞
留埋垃圾CM都唔覺得恥辱,無撚得救

好
咁我盡量改正

真係心水清ching

根本立一條例， 只禁5p字，「吾系甘牙，吾巧碧禾牙梨」，若有 「唔係咁啊，唔好逼我啊你」 既相對用法，就有相對罰則

我放棄咗
依加對你嘅留言有勁深嘅體會

樓豬好似啲廢老咁
班廢青搞搞震
無論點都係唔啱

其實對付煩膠嘅解決辦法有三個
一係打好啲字佢 冇嘢畀佢入到
一係block咗佢 如有需要就block埋覆佢嘅人
同埋 咪再開po討論佢

btw大把劣質會然靠緊肥絲個名上位
如果連仔block咗佢 人哋點靠佢上位

毒撚過聖誕！點名

頭先15號巴士小姐

係啊係啊

講幾撚多次
屌5p字得，個 “左”字你講 “左你老母”會唔會有人屌？

唔係懶好笑問 有冇右
係低質會，一次好笑，幾次就柒㗎喇

屌你人地好唔好笑都關你事 , 霸道到你

柒就要ban

連登仔不嬲都係雙重標準
既然可以「牙/系你老母」 點解唔可以「左你老母」

維持質素本來就係高登連登嘅要求，咁低質你都接受到，不如你返uwants 啦

笑死 刀你老母，屌人5p 字就得，屌個咗字就盡失民心

岩牙
D人系甘吾禾老母係系好煩
樓主英明

你班垃圾賤種狗日日開po仲煩啦

即係捉5p字 留言「牙你老母」呢啲就關主題事，「噉右邊呢」，呢啲就唔得？係咪要提老母先符合主題？係嘅話我而家就提你老母啦

成撚日就話唔好好似中共咁冇民主，但你班連登狗就根本冇民主，你班賤狗收爹啦

係囉，所以點解要捉「吾牙甘」？你哋鍾意正字都唔可以阻撓拒，人哋都係貪方便打「吾牙甘」點解所有人一定要服從 打個「唔呀咁」字
唔打嘅就要接受你嘅問候老母？

呢d都叫問題? 你商用英文都唔撚會岩啦, 學人解決問題, 你唔解決自己?

你去解決自己啦垃圾廢青 乜撚都屌一餐 賤狗

低質就唔要得 , 咁我諗連登冇幾多user剩喎

扮乜野中立姐
你係咁叫人定條界
咪就係為左方便你下次可以拎住條界黎屌鳩肥絲
話要bam佢

條界一路都無講明 就係唔想定得太死
自己劃圈圈框死會員d言論

不過睇返你第#78個回覆

// 無清晰界線係好 自由度最大化
但因為呢樣野就要默認接受佢嘅舉止？//

可以稱自由度為''呢樣野''，仲要覺得肥絲既舉止嚴重過無左自由度

睇黎其實自由度對你黎講都唔係咁重要，最緊要bam晒肥絲哩類煩膠，唔好被你睇眼眼冤

你老母身體還好嗎？得閒關心下佢 唔好上黎做on9懶搞笑啦

雖然我認同你 認真post 唔好咁樣捉錯字搏上位
但係 我想講 大把連登仔見到認真post 有吾系甘牙 一樣屌人老母 仲要唔止一兩個

咁吾你老母個班人係咪要ban

推下post先，作為連登仔，梗係要令連登變得更低質

因為呢到根本冇規矩/行動去阻嚇

正呀ching
樓主自己都未明自己有咩問題

連登仔屌肥絲啲posts仲煩過肥絲本身句嘢。

係財經台見過肥絲，但冇人理佢，就收咗皮。

係樓主呢啲人小事化大，仲未學識無視人，又唔明言論自由嘅重要，又唔明咩叫雙重標準⋯⋯

講唔尊重人呢下先 ，蔡若蓮喪子posts 、啲變態posts好撚尊重人咩 不嬲香港都係百花齊放先係香港

-.-

連狗班人同隻肥狗好明顯係識

巴打我撐你啊 都好佩服你咁冷靜同人討論
個個好似腦充血爆血管咁

不過你講咩都無用 當佢地講到無野講
就會用"上連登講乜撚道德尊重啊"
或者"上連登乜認真 認真你就輸"呢類說話來收你皮

仲有樓上一開口就話人00後 借問聲隔住個mon又
唔識對方
一來話人00後 係咪又斷章取義

定係話人00後去顯得人幼稚 自己就有理？

肥絲根本無錯
舊登時一個5p字已經可以圍住俾人問候老母
連登果然劣質 現在以慳時間為5p護航
肥絲煩在張圖自封老師見到燥底之外
有幾撚煩啊 每個post得一兩個cm
你地係咁推仲煩啦
自己post之前又無檢查有無打錯
咁鍾意慳時間打簡體啊笨柒

重要有咁多正評真係笑撚死我

所以好多連登仔真係小學雞中學雞嚟

打返啱個字都唔撚識 話「我有權打錯」

差不多先生嚟 連登仔重話自己唔係中國人

根本蚛蟈人嘅基因就喺佢哋骨子裡

Agger

Shit 連登仔講民主同言論自由係點樣唔面紅？玩民粹就差唔多

你咁講大陸佬落嚟香港買晒啲奶粉夠冇犯法喇，自由市場一人買幾罐，做乜ban鳩佢地搞限奶令啫。

雖然佢係煩 但你成篇文都好有問題
唔回佢咪得囉
你話人似香港政府
我覺得你而家似中共產黨多啲

咁點解啲人捉5p字又無人屌？

又肥絲

肥屍同bot根本冇分別

同埋有人問點解支持屌5p唔支持肥屍

吾系甘牙依啲根本5p mk懶型懶可愛亂咁用字就緊係抵屌

但肥屍正字係講緊「喺啲畀咗吓」，依啲字根本以前嘅電話電腦係打唔到，甚至以前高登都出唔到，所以好多人習慣咗用別字代替係可以理解

以前

咪就係，樓主想人大釋法邊阻到

玩串個party大家一齊尻回

其實你都打左個裡字

裏字係第五版

噉

咁你又唔打個噉字？ 重字？ 畀字？

一面撐肥絲一面自己都以身作則唔到 咁即係點啫？點樣說服人呀？

捉正字無問題喎
如果覺得佢影響討論，咪設每日回覆上限囉，例如三十左右，又可以大幅減少吹水交友post

人地無做錯，可以跟乜版規ban 人？
咁樣用人頭話事/情感好危險喎

ban ip

正當性同程度問題
你用買奶粉嚟比喻捉錯字係溫緊Dse定點
奶粉影響bb仔食飯問題
令到bb無得食/貴咗梗係要屌啦
執錯字佔你一個post一句
一來根本唔撚影響討論
一來捍衛廣東話

每日三十你想波台/感情台班友返高登

肥絲真係煩撚過系

系你老母
關學系撚事
閪吓嘛

我敢肯定如果係肥絲出post話死老母
班人咪又係覆恭喜
佢地只係想尊重佢地唔討厭既人咋

好奇問
有無邊本字典有權威可以定義"咗"係"正字"?

起碼我係對事唔對人先

佢捉唔係問題，我情願佢講「左你老母」咁樣好過佢係到右右右⋯⋯

係啦 呢個就係重點
又唔係唔俾你捉
但都唔好右右右咁 好煩厭 唔好笑之餘又無說服到人打正字

但起碼唔應該定性為無影響會員正常討論
平心而論 每個post不論熱門定最新都見到佢右右右
咁樣真係唔見得佢做嘅野可以定性做正常回覆
如果佢正常用番 「左❌咗」呢種方法
根本唔會有人覺得係煩厭

所以我上面都有提議確立一條中立/清晰界線
一日無透明公開嘅條文定性邊啲係合理範圍內
一日爭議都會無止境延續

陰謀論： 大家有無諗過肥絲就係管理員
咁樣正正解釋左點解肥絲係成team人 做野好有效率 同廣泛
同時又解釋左點解管理員唔認為有問題所以唔ban佢

我已經blk晒所有
有無xx埋右 包括肥屍 但都仲係覺得好討厭

上面都有巴打有相同意見
係嘅話的確幾令人失望

而家唔係話有一條友瘋狂捉吾系甘牙

而係好多人一齊吾你老母 何來洗版

撐都俾少少水準

利申： 淨係贊成mon住條撚屌有無洗版 其他人block柒佢俾佢單機

連登d老鼠屎就係你地班中小學雞

有時有d認真pist比肥屍攪一攪

我認我會忍唔住笑能左

人地講咩係佢既事 唔鍾意咪block佢 唔岩聽就叫admin ban ac 大陸咩

都無主張過ban 睇下個po先啦好嘛？

5p字甘又點

樓主根本有心將5p仔合理化, 乜撚野叫方便就得?

知唔知簡體字就係為咗方便而整出黎, 咁香港用哂簡體字都得啦? on撚鳩

咁你打on唔打憨 我地就有權騷擾你？話你5p ?

無話唔畀你正我字喎, 我係寫錯, 人犯錯要被糾正, 好正常, 被人屌都唔醒, 仲要屌返人轉頭, 同D廢老有乜分別, 有錯就聲大夾惡屌咗先講, 好威威?

話佢錯=騷擾佢

試過喺高登打「左」
俾人叫我死返5p

畀字錯 我自膠
另外兩個自己查完先出聲
咁你老母

係咪想學kingjer

如果樓主深夜開Po情況一定唔同

lihkg 越黎越多5p mk 小朋友都唔知第一日嘅事
打錯字仲屌人老母嘅
喺啱啱成立開始已經有

佢話佢上咗十年無見過

呢個咁嘅貪方便寫錯字post都可以咁多正評
以為自己上咗香討5p

用速成都唔知點click 先click 到個咗字出黎

想回家了

駁唔到

學倉頡

你up乜鳩

改ip小學雞都識啦

「咗」字未收錄於本資料庫。

請參見有關條目：
《漢語大字典》：（一版）599；（二版）647
《康熙字典》：113
Unicode：U+5497

戇鳩

有冇咁逼切走去改正人呢？

等你八十歲先叫你改好唔好？

你要講到咁極端我都無計

打錯字重咁理直氣壯

細個喺蚛蟈讀書 對錯唔識分？

呢隻閪嘢無論如何
一定有阻礙正常討論
唔封佢點都講唔通

錯字=蝗

Goodest logic

錯字當然唔等於蝗

不過個心態就盡顯蝗嘅本色

差不多先生寫嘅完全就係你哋展示嘅

笑撚死人

有人捉你哋錯重屌返佢轉頭

最叻個句「肥絲都打錯字啦 佢都打個［左］字啦」

噉佢識改你識唔撚識啊？

將打啱字嘅責任推卸 將錯嘅問題推搪

笑撚死人 好撚樣衰啊你老母

呢句真

咁講啦，篇文第一段試下改成

每一個人都有佢嘅價值觀
連登仔喜歡睇到全世界都用正字
呢個我哋唔可以阻撓佢地
調返轉嚟諗 人哋貪方便用「吾系甘牙」
並唔需要不斷不斷無限放大
你鍾意花時間打正字
人哋都可以為咗慳時間打「吾系甘牙」
點解一定要統一所有人嘅價值觀
點解所有人一定要服從 打個「唔係咁呀」
唔打嘅就要接受你嘅騷擾

性質其實一樣，點解5p字就唔受括免？
答我呀

樓主講得好岩牙，吾打正字都系想打快d
刀吾明有咩好吊

濫用果下好惡頂

其實如果亂鳩覆Post捉字叫做無問題同與主題有關既。
你連登分咁撚多個台係無意思。
成個連登得一個台就得，就叫正字台。
然後任何回覆只要一有錯字就捉就搞掂。

你開咩學術台時事台係無撚用。
如果係其他討論區咁樣覆一早變左與主題無關刪回覆同Ban Account

你拎三登同其他討論區比

言論自由最高嘅就係高連膠登

咁都bam同其他討論區有咩分別

用多少少時間打返個咗字真係咁撚麻煩咩
自己打返好隻字咪唔會有肥屍嚟留言囉

你同差不多先生個邏輯係完全相反。
差不多先生就連自己條命都差不多。
你就任何事都不能「差不多」。

例如煮麵，煮3分鐘同煮2分59秒其實真係差不多。
但你就死都要一定煮夠3分鐘。
人地一講，3分鐘同煮2分59秒差唔多姐。
你就一句車埋黎講：「咁唔煮直接食同煮3分鐘又係差唔多姐」

離題唔撚Ban得咁唔需要開咁撚多台。
版主唔需要將任何會員問題Post都移返去站務台。
得一個台就最自由。
叫自由台又好乜鳩都好。

你想要完全無秩序既自由嘛。咁Search Filter都唔好用，因為限制左某些人既Post唔中Keyword就睇唔到，結果又係打壓言論自由，有人睇唔到Post喎。

admin把尺就係話你知咁樣唔算離題

連仔好似唔記得d人點黎
話唔定有日有個新壇又走哂

我成日轉貼新聞去cc台，啲post入面都有唔少人離題，咁計法一堆人要bam，後患無窮。

係咪牙joe派黎?

新壇一早就有啦，啲人有走到咩？

你班人咪一樣 打錯字都差唔多啫

唔好混淆視聽喇

懶閪

完全相信肥絲大隻係有幫連仔含撚

真係有力嘅論證

你班人真係連反駁都無啲深度

同五毛一樣 畀少少誠意睇睇得唔得

戇鳩
字就係一係啱一係錯
點會攞煮野食呢啲程度成品嚟比喻

正辣殺科林
大家另起爐灶啦
去新登

其實好撚攰
已經個個post駁到班撚樣唔見晒
轉個頭又一個新post又一班人正評
來來去去都係嗰幾涿屁

混咩淆視聽，佢依家連Moon都捉
知唔知用moon代替Mon邊度黎？

用「吾系甘牙」班人就直接打錯6, 7隻字。
肥絲就任何Post錯一隻半隻字就入去嘈。
嘈到病態地人地覺得佢煩同影響討論。

其實連登開壇以來都好撚多人捉過人正字，點解佢特別出名?
就因為佢捉字已經捉到病態既地步。
就同差不多先生連條命都差不多一樣咁病態，不過係差不多既相反咁解。

去新登

煮麵個說明夠講到明係3分鐘啦。
3分鐘就係3分鐘，點會有程度之分?

2分59秒就係2分59秒，3分鐘就係3分鐘。
你係食下午茶過左幾秒都唔撚比你買啦。

肥絲真係幫唔落

不過你答我一句：打返啱個字真係咁難？

你又覺得打錯字嘅人係啱？ 佢哋抵幫咩？

屌肥絲就等於係支持打錯字 ?
我無講過打錯字係岩同抵幫，問題係肥絲太煩。
仲有唔好屌我個岩字，速成打唔撚到，所以係真係好撚難，
第一個去屌microsoft先唔該。

仲有其實反肥絲班人係完全唔介意肥絲開個正字Post推廣正字。
而唔係走入去人地個Post捉人錯字。

有心捍衛香港字，應該學倉頡，而唔係賴三賴四。

倉頡都唔會打到，系統冇字就係冇。
要裝香港字增補集，但我唔係下下都用緊自己機嫁大佬。

自膠 ，倉頡打到

咁如果用返自己機係咪就會用香港字

無人理鳩佢咪得囉

你冇心我都唔會怪你，用耐咗速成確實好難「的」起心肝走去學返倉頡。

有冇人知的起心肝個的字正字係乜

Dick

Btw認真答你：扚

Show Blocked User - 士多啤梨奶 )

洗頻都可以禁你言啦
智障先會用呢個理由反駁

We never try to agree to disagree

熟同唔熟有一段距離
有得無咁熟同未熟晒
字只有正字同錯別字

知唔知咩叫「異體字」？

雖然肥閪真係好撚on9

但係我都覺得大家統一唔好再理9佢呢個做法係好過直接ban左佢，佢玩撚到悶，存在感都無埋既時候就自動收皮啦

吾系甘牙 喺打字表度仲好前添
你講習慣 根本就唔成立
肥絲係煩膠 你地屌佢好正常
但係因為呢個原因而ban人 就唔合理

你地班人屌5p字個陣洗到成版 又接龍排隊屌人老母 同肥絲有乜分別？？？

你啱 呢招先係最好

無諗過反駁
只係將我主觀感覺表達出黎
咪又係同肥絲一樣

憑乜撚撚野ban佢？把自己想得那麼高
中學生練議論文就返去學校作，戇鳩
唔受歡迎就ban鳩人？恐怖到呢

啱呀
解決發現問題嗰個人 咁問題咪不存在囉

1.block咗佢都唔難。

2.一係就叫「正評啲人」個個都唔好同佢「糾纏」。

肥絲出到位，都有賴有埋無聊人「撚狗」為樂。
又鍾意嘈餐死。

3.一行左左右右，以成年人閱讀速度，手指輕輕一推就無視咗 點解會成為到一個「討論議題」？

4.最近，隨便同佢有關嘅posts，關注度重高過社會民生新聞，隨便一個人「屌肥絲」就輕易有過數以千計支持者，彷彿成為「英雄」

5.唔係話肥絲好正確，只係洗板吾你老母都係不分場合出現，雙重標準、訴諸群眾呢啲行為難以說服「負評」群眾。

6.再延伸下去，連仔 ban 唔ban 都會得失一堆人，陰謀論講，joe 哥樂意繼續搞到「肥絲」問題白熱化，水火不容。連登流失客源。

7.每個年代都會有呢啲角色，而家唔興腦魔，興肥絲了⋯⋯

呢個好撚肯定唔係